呢個台妹Youtuber係咪有心理病？被人讚過之後就瘋狂拍片扮宮脇咲良 想人讚佢似櫻花

本身唔識佢 係YouTube recommendations先至留意到
咁有一兩條片都好正常 畢竟IZ*ONE呢排紅
點知撳入去就發覺佢好唔對路
係勁多條片扮櫻花

連櫻花毒撚眼鏡look都要扮埋

眼鏡咁啱同款咋掛

啲人係咁
我有個frd俾人讚佢似skr 之後日撚日扮skr

都係經營youtube方法之一啫
又冇影響到人 唔覺有太大問題

但真係幾似

且咪同嗰個咩安啾咪一鳩樣 不過佢係扮泰妍

我都成日扮湯告魯斯…

好難理解班友做乜鳩即係人哋主動話你似係好事嚟 但刻意去瘋狂模仿搏人讚你似就好Q自戀加變態

我第一次睇佢la vie en rose dance cover段片都覺得幾似
係個髮型啫

其實扮下自己鍾意嘅偶像好正常姐至少佢都扮得似

乞兒版？

g?

連摑個把都唔拍埋佢

Ok la台妹
起碼有得比我屌 我會屌

韓國好多youtuber拍尼d idol’s make up, hair tutorial and fashion. 拍下片教人無問題，真係傳授到造型既知識，但唔好走火入魔，要自己去成為個個idol，卻忘記左真實既自己。

層主

搵返咲良個醫生 包你一模一樣

係其實我開post已經講咗 一兩條片講下冇咩所謂 但唔好走火入魔先得架 好似不停想人讚佢似櫻花咁

由佢囉
每個人有自己方式生活
更何況youtuber都只係一門生意
唔需要狙擊佢

有啲化妝youtuber真係copy到人地個妝出黎
好屈

個樣差咁遠
行開啦

飛機場就唔好出黎獻世啦

咁其實就有幾分似嘅 但唔駛想完全複製人哋架

同一個醫生咪似樣囉

我真係睇唔到邊忽似
係對眼叫大only

呢啲唔同路線啦pony連taylor swift都化埋出嚟 但睇得出個目的唔係想扮人引人讚

隻啾ar!

返番去庇護工場啦你 係度亂吠

好惡

怕痛

係咪自嘲咋 又幾好笑喎

諗返起有個香港女人比人話似jennie 之後走火入魔到cover jennie solo 都要cb倒數

生活逼人呀

不自量力

Respect respect

個鼻都差咁多啦

Well said

邊個

我只知道港版Hani

我屌

你ig打jenny就搵到 佢因為段cover同埋cb倒數比人係咁鬧del咗唔小野
港版hani係邊個

Ig choiyin_gg

我覺得冇乜野
佢係真fans 佢樣唔差 識化妝
起碼會買碟周邊 睇演唱會 仲跳cover
有幾多個fans可以做到佢咁

Ethan Cunt

成龍咁嘅鼻叫似jennie

我都成日撚鳩d人讚佢今日好型。。。
見到佢扮晒謙虛其實暗爽到不得了既時候，我就心諗你唔係信左咁弱智下話

呢個？